{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 산티아고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数の追加が必要な場合は事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できないペンションがある場合もあり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiを利用でき、便利にWi-Fiを利用できます。 バーベキュー場とプールも利用でき、バーベキュー施設とグリルが利用できます。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しているので三陟の海を楽しむことができます。 自転車も無料でレンタルできますし、周辺の観光地としては徳山海水浴場、孟芳海水浴場、長湖海水浴場、レールバイク停車場、大金窟、環仙窟、海上ケーブルカー、ノワ村、武陵渓谷、南愛港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できないペンションもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何を利用することができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiを利用でき、便利にWi-Fiを利用できます。バーベキュー場とプールも利用でき、バーベキュー施設とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しているので三陟の海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "自転車も無料でレンタルできますし、周辺の観光地としては徳山海水浴場、孟芳海水浴場、長湖海水浴場、レールバイク停車場、大金窟、環仙窟、海上ケーブルカー、ノワ村、武陵渓谷、南愛港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 549
    }
}